防暴狗入咗理工

蘋果live

pish

HK01 LIVE

sor9

理工有野發生咩？

埋土咩事

HK01 LIVE
07:21 PolyU癲狗話呢到係香港特別行政區 唔係私人地方 警狗有權進入 做野唔洗你教+趕記者

佢老婆個閪都係

攞正牌唔撚洗返

做乜又搞鳩埋大

尋晚都係鳩去HKU捉人啦
根本唔需要有任何事 完全鳩嚟

除左hk 01仲有無其他有得睇？？

posh

超多狗！

有隻曱甴大大聲同間條男士講： 學校係教你讀書唔係教你放火

火都見唔撚到呀
毅進狗教人讀書好嘔心呀屌你

用美文至佢啦
傻閪黎既

TGed

HK01 LIVE
07:21 PolyU警狗話呢到係香港特別行政區 唔係私人地方 警狗有權進入 做野唔洗你教+趕記者
07:36 校內射TG

推

返學都要食TG

係圖書館對開

似係平時入開其他警甴屋企屌人老婆仔女時候都係用同一個原因

校內射tg?
傻撚左？

真係要屌柒PolyU BMO

Push

班黑狗失撚哂控
一早就實彈TG

要清場俾人返工呀嘛

下次就會到中學食TG

【0721】防暴警察進入理工大學範圍內掃蕩，與校園內多人爭執，並稱「我鐘意拉邊個就拉邊個」。

全面戰爭

cls 大學都放tg

721

痴撚線

化學武器污染埋大
咁危險唔返了

憑咩係校院放tg

為左比香港人返工就癲撚左，香港人爭氣啦

啲狗食咗過期春藥呀？ 咁早已經開槍放TG

日日破壞法治

癡撚線

有無直播LINK?